交低你最鐘意/深刻電視劇主題曲！

唔洗全首，最精髓個句就夠

我先

劇：洗冤錄
曲：一個人
唱：陳奕迅

用我一闕歌一個心 來為我未來一一探問

一哼呢句即刻諗起歐陽震華個樣

尋覓真龍王不惜一戰

屌 真係啱啱聽緊一個人

劇： 衝上雲霄
曲： 衝上雲霄
唱： 陳奕迅

唔～～天氣不似預期

識貨

你個名

魔高一尺 道高三千

包青天
開封有個包青天 鐵面無私辨忠奸
江湖豪傑來相助 王朝和馬漢在身邊

家大歡喜
一聽到就好開心
仲心郁郁想跳埋十字步

如夢初醒
姐蝴蝶
鐵馬尋橋
男人心一字馬

入黎之前真係諗起依首，見到打左下冷震
Eason好波

會掛念就承認太掛念
明天相見你就說即刻見

迷戀往事幾千次，悔心無意義

如眼睛可分對或錯

如外貌讓人錯用情

來吧關懷人多一點 不憂風波驟變

劇:離島特警
演:令狐沖
唱:Eason

有個夢就承認有個夢

如望着塵埃，穿灰塵望向外

啲回憶出晒黎 如果tbb係黃金時間重播啲劇一定好高收視
誰求誰 春秋都只聽天地號令

孝義 永在心！！

大冬瓜 誇啦啦啦

Our spaghetti

哪吒 率眾妖害人

風光裡走過了幾千里, 一轉身卻在原地

陳奐仁
沒時間後悔

紅蝶蝶！

一生分四份 父母知己尚有工作
還欠那份叫作有情人

如情場奮勇的探子回頭非好漢

臭hi

在一生故事漫長 迷失真心失方向
塗胭脂怎再漂亮 懷內暗抑揚

祝君好

踏世上高峰總要攀

沉溺往事 幾千次 悔心無意義

情人們一呼一吸相愛到底 結局或同樣
仍想將你我這幕 演得更理想

藍藍天空高掛我的夢

呢個post好有聲
也許今天風雨未眠 也許身邊兵荒馬亂

盛lady，you are my 盛lady

別怪他 別怪他

仙神人鬼從今定 不使朝朝墮草萊
太上原始天尊敕令
五方之神 來受命耳
此乃
封神榜

能共你hold hold 地相處

磨劍鋒 來引弓

難題填滿你的大腦吧 為著事業去奔馳疲勞嗎?

<<換樂無窮>> 主題曲 套戲其實意思都好好 講啲人成日以為其他人過得俾自己好 其實只係你睇人好人睇你好

如果辛苦工作有滿足感 縱獨來獨往一樣忙得開心
啲歌詞好有共鳴 因為我係蛋糕師傅

十萬夢兒裡有你 一起闖入穿梭機

聊齋，隔世情，彭羚
我和殭屍有個約會，夢裡是誰，王馨平

優美 才容易獲取所愛
總要 和各界眼光比賽
長相 你叫我 怎麼改
自尊心也被人笑聲掩蓋

<<肥田囍事 >>

根本呢幾句就插緊毒撚

天命最高！

靈氣襲遍我花果山水濂洞方為美猴王翻天覆地俺做主玉帝龍皇也要讓我 逍！遙！四！方 ！

係我衰 但唔夠衰

苦水喝過蜜餞會給我 過去藥到病除

呢首都正

劇：再生緣
曲：再生花
唱：陳慧琳
詞：林夕

將今生 彌補他生 誰知有沒有下文
一顆心 多少腳印 誰可證實結伴同行

SE MA RU 女俠 一心走去學劈冰
劈到兩眼擎擎 雙手又痛楚
為著是要挑戰大笨賊

呢首同世間始終你好真係好難揀

銀河像夢 變化無窮

世上無難事-本草藥王
病與傷 該向淺中醫 心裡苦 治療哪輕易
誰會可 跟最愛一位 一生至死相依

唏呀唏呀唏呀唏呀唏 團結一心有新轉機

血～～～～耗盡

在我轉身的以後 再～出～～發～～～～～

我每天自慰 也不屌牛肺！

巨浪~捲起朱千雪~

活著就算呼吸都是為了挑戰
從前難關今天實現

熱血

同學各位 找個位 這是你的開學禮

欣賞了 第二片天空

欣賞了

無懼世事變改 還是越難越愛 為你所以在期待
花開花落至少這一季 被甜蜜蓋過了傷害

誰說書生百無一用

偏想看
太耐無聽 記錯哂
証明無google

茶是故鄉濃

接近 （張學友，陳慧嫻）

啊

若要金！玉！滿！堂！

男人心一字馬，讓女人心擔驚受怕

在我得到整個宇宙突發懷念你

lm

男人心一字馬

萬丈精彩的人生

我捨不得 亦也輸不起

或許鏡花照百樣 終不再掩飾真相
唯有用愛去照我倆

曲係歲月如歌啊

係wor 未訓醒 自膠

好撚正呀喂

lalala~~~~~~ 慰藉自己 開心的東西要專心記起

lalala~~~~~~ 愛護自己 是地上拾到的真理

有心愛你卻愛不到 抱緊了你卻又未想終老

歲月風雲 不過好似係插曲

如果可以恨你 全力痛恨你

不悔不恨 這是情的代價

無頭東宮

每個動作早已預告

天外有天 用自己抵擋劍尖

來來去去總是緣

為了取西經 每步那敢放鬆

低b仔 can cool仔

心算太慢 但仍然算錯 找對人 偏錯過

從前曾搭著膊在照相 公園裡共你比賽攀樹上
還有 什麼歌 都亂唱
插著褲袋哨子吹響 看夕照是如此漂亮
一切 就這樣分享

凡人用雙眼如何望見 心眼無從受騙
真相困於光源背面

<踩過界>主題曲 心眼

我覺得幾好睇 王浩信好型

Constantine

曾經說出 今生不愛你 我共你是但有份沒有緣
情切是你 痴痴相戀 將心中愛念 為我捐

昏前婚後

鐵馬尋橋
鄭嘉穎 啊！！！！！

別高興～

灰色倒影伴隨熟悉烙印 對或錯痴心瀝血結局難猜透

連自尊都輸掉再任人踩 依然笑得爽快

我信你冇google 因為我們係銀河像霧

踏千山天高海闊中
靜看風轉動雲起暗湧

劇 我可能不會愛你
曲 我不會喜歡你
唱 陳柏霖

尋秦記

無法，和你回到那種盛夏。

娘子～ 洞房喇

孝義永在心

沒有燈尚有人相擁過亦算好運
縱是病人捱到茶也變苦苦茶亦變甘

拍着軚盤在聽猛風的起勁 一轉開眼睛
我突然驚醒 此際氣氛變靜

let it flow let it flow I Believe Love will flow

用兩手天將塌下都撐起 用鬥心一生霸業沒法比

鳳凰四重奏果首都好聽

從前曾搭著膊在照相

另一首係唐風傾國千詩頌
好霸氣

聊齋
彭羚

長夜天空 冷的風 吹過一抹的浮雲 雲聚 雲又散 原是分隔 又再走近

原來錯哂

原諒我當天不懂得珍惜 只知任性～～

屌原來成15年前

La la love song 長假

正

怎樣用力逃避一種眼神
其實你已敗壞

別生死 吐靈魂 盡數天問

在歲月裡飄和沉 是我的命運
王宛之的

流星般是過 遙不可及的痛楚
如想不起我 我都給你留座..

殘決的一地雜物 代表一對愛人
前程以至照片 撕開了兩份
來把趁亂想時 投進垃圾箱隨掉腐敗氣氛～

閃*

震震震震震
忍忍忍忍忍
bom bom bom bom bom
登登登登登

甄妮唱有電音嘅歌

還欠那份叫作Edison

仇深～～～～～ 深似海
情深 未遺忘是愛

御用閒人
彩構步 江華

誰在篡改~劇情！

誰亡誰 亦在歷史下效命 殘酷過一夜情

歌曲：定局
劇集：盛世仁傑
歌手：張敬軒

人傑站於天地中 笑問繁華盛世
一再適逢時 變幻不逢時
似場定局 命運後告知
像潮浪來回萬次 去留亦泛起千變
風再起何時 花散何時 笑著看盡情義

風聲似萬變 靜了未遏止

我成日都搞亂呢套同造王者 劇情又差唔多

好正常 因為男主角都係嗰兩個

人與人太多 混亂之間
兜兜轉轉經過太多
途人之間 千百次遇著亦是緣慳
某個人從此不賞一眼 唯獨是你共我一直行

呢首正

寧願沒擁抱 共你可到老

甜甜酸酸甘苦與辣 種種都深刻
誰人會有失意 或意氣風發

聊齋 只當是個夢

別要賭～～
天命最高！！

片尾曲得唔得
舊日尚未盡力共挽手到未來
今天終於分開未說出應不應該 怎麼夢境都不再

人生 怎修正都並未如願

殘酷過一夜情

rock友會記得 法外風雲 主題曲
齋結他 許廷鏗-遺物

唔.......................... 天氣不似預期

有冇人知道其實玩食字 採購部

實情

lemon

暴君 得過名嚇人
踏世上 碌鳩總要彎
魚眼睛可分對或錯
世間什麼愛叫林雪

依首真係連live都冇唱過

萬水千山縱橫,豈懼風急雨翻
豪氣吞吐風雷,飲下霜杯雪盞

遺忘自己 成全自己 受過傷懂得怎戒備
甜蜜儲起 仇恨至死 哪個猜心者不卑鄙

酒店風雲

情逆三世緣

重現世間無匹好兵器

吳唱k有首幾好聽，但唔記得咩名

以下是歌詞：忘掉你說過愛我，沒記憶不清不楚，但我很清楚剩低畢生無助

仲有首廖碧儀唱，歌詞都唔撚記得

歲月如歌

尋秦記，唔係好聽 但一聽就好有回憶

屠龍倚天一劍斬青空
世上需經風雪萬重

心呼吸冇人講？

站得太久
分岔口怎麼去走
我夠膽孤注一擲
完全沒有顫抖

一聽就諗起四哥

插曲得唔得
最近成日哼西遊記(1)既法術烏麼多, 張衛健唱

'烏魔多'( WOO MOR DOR)
隨時可隱身
那怕走得麼
還原捽一捽耳朵

'喇加波'(LA GA BOR)
如流星一顆
剎那穿梭空中土裡
地也穿破

利申 不嬲成日down舊劇睇, 以前Twitch開過台播TVB舊劇/動畫

主題曲都有心水既
撈家既"差一剎的地老天荒", 唱K必唱

"富貴門"(2009)的主題曲

追追 趕趕 推推 撞撞
目空一切 理想燒光
真真 假假 跌過 痛過
愛的花火 賜給我願與望
天黑 天光 天清 天蒼
曾經廝守 暗地嚮往
可惜這夜 煙花已謝 沒法被仰望

唔知點解好鐘意情事緝私檔案首主題曲

假使你發覺有天厭倦了舊舞伴
難道我已經不可帶給你自滿

btw郭藹明真係好正

撈家黎講

個人認為流金歲月仲正

好似兒歌

簾外雪 水裡月 未曾如掌控內
成敗恩仇恨愛 怎去篡改
從幻變 的世代 既然難得你在
何事天地偏偏喚我來

回到三國